分化撚多到 今個星期人數直線上升，不斷引戰

睇嚟有人好唔想俾人討論粉嶺PTU 開槍 同英領拉人

好明顯英領拉人係大核彈
又放人上黎帶風向

每次既引戰風向都係咁:

核彈式輿論事件發生-> A TEAM 扮演激進勇武開POST屌和理非 / 扮演極致和理開POST非屌勇武-> B TEAM 上水開POST屌番轉頭 -> 洗版(約持續一至兩日) -> 所有風向/引戰POST開始消失, 但已引導輿論

每次都每限LOOP, 屌勇武, 屌和理非, 屌黃色經濟圈, 屌裝修, 屌美國旗
到底肯強制登出同BAN五毛未

佢地今晚真係全面出擊，成版一睇就知佢地搞緊五毛嘉年華
又藍店影相又上水蛋糕
鬼叫台灣輸得咁咩